Documento gerado sob autenticação Nº KMT.002.542.JJA, disponível no endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
1/1
PORTARIA Nº             2064                  de  18/03/2016
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.5469, de 04 de outubro de 2012, do
Magnífico Reitor, e conforme o Laudo Médico n°37619,
RESOLVE:
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada  pela  Lei  nº.9.527,  de  10  de  dezembro  de  1997,  a  ocupante  do  cargo  de  ASSISTENTE  EM
ADMINISTRAÇÃO, do Quadro de Pessoal desta Universidade, TATIANA ZACHER NARCISO (Siape: 2125040 ),
 para substituir    VIVIANI OLIVEIRA BAPTISTA (Siape:  2124665 ),  Coordenador do Núcleo de Gestão de
Pessoas, da Diretoria Adm do Campus Litoral Norte, Código FG-1, em seu afastamento por motivo de Laudo
Médico do titular da Função, no dia  25/01/2016, com o decorrente pagamento das vantagens por 1 dia.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
